有冇巴打女朋友好鍾意摸你粒睪丸

我囡囡日日搵機會摸 出到街都會
問佢點解咁鍾意 佢話因為佢冇
仲問我睪丸係咪1年要入院換1次
屌

2/10

樓主1年換1次咁密?
我5年先換1次

多甜 thx

無，但係好鐘意成隻手伸落我條褲摸巨龍，行街都會

要換架咩
細個醫生話每兩年左右互換就得

好睇你岩岩出世果陣裝咩睪丸
隻隻牌子唔同 有d牌子可以用十幾年但貴好多
如果你廿幾年都未換過講真搵醫生check下好d

佢鍾意食荔枝